仲話子華唔夠黃嘅請入一入黎

乜代宗師 主題曲 上善若水
成首歌都講be water

主唱： #黃子華 #農夫
作曲： C君
作詞： 農夫
編曲： C君、 咖啡因公園
監制： C君 、Randy Chow

如果 有高低有光輝有式微
有崎嶇有喜都有悲有乜嘢出奇
上善若水 攀山過嶺
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
如水 結冰川去滄海去桑田
東邊到西邊到天邊再伸延
上善若水 覆舟載艇
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
MY FRIEND 我離開咗個井
成為水 我可以穿州過城
前面幾困難有幾咁難行幾咁閒
我拆散 自己過框 過幾個關 轉幾個灣
就算係順流 逆流
上流下遊 宇宙嘅盡頭
冇人可以左右 覆水難收
守 嘅時候可以細水長流
到我攻 有如洪水猛獸大浪冚過頭
流水淙淙 來去匆匆
無邊 無際 無偏見 無介蒂
有乜嘢問題都冇問題 我請你好好放低
最強嘅武功 上善若水嘅心胸
正面進攻 水洩不通 我就劍走偏鋒
無最巔峰 一杯水斟一半 唔會自滿
不停去轉 不停去變
不停去鑽研 不停去轉變
成為一道清泉
山長水遠 連綿不斷
源遠流傳 海納百川
如果 有高低有光輝有式微
有崎嶇有喜都有悲有乜嘢出奇

上善若水 攀山過嶺
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
如水 結冰川去滄海去桑田
東邊到西邊到天邊再伸延
上善若水 覆舟載艇
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
舉頭 望望 茫茫 宇宙
水流 到最後又流返返去源頭
上善若水 各路英雄選手
上乘嘅武功 又駛乜嘢用拳頭
真正嘅五湖四海為一家
唔打 都分得出高下 要打 亦從來唔怕
可以巨浪淘沙 或者變流水送落花
不為執迷嘅世道服務逐步獨步天下
明鏡止水嘅清晰 古老江河嘅經歷
滴水穿石嘅努力 化做從容不迫嘅一招一式
從來冇無敵人 只因無敵
冇色 冇味 冇形式 無忌
變成冰 變成氣 變成兵器
變做甘露 嚐一口
拂一拂衣袖 留一手
哼一首 水調歌頭
一出手 化敵為友
以滋養萬物為首
以無法為有
如果 有高低有光輝有式微
有崎嶇有喜都有悲有乜嘢出奇
上善若水 攀山過嶺
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
如水 結冰川去滄海去桑田
東邊到西邊到天邊再伸延
上善若水 覆舟載艇
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND

be water my friend

如水 my friend

唔好再話子華

請入場支持下

Be water my friend

請你好好放低

Be water my friend

都話唔夠黃就抹黃d，黃既就抹成金黃，黃子華希望創作自由，我地應該成全佢，佢就係黃色經濟圈既電影界代表，佢贏就係黃色經濟圈既勝利，be water 即係手足啦！

關咩事 be water my friend係李小龍講先
拍功夫片講李小龍金句就即係黃？
牽強咗啲喎樓主 要撐佢都唔係夾硬嚟㗎

又唔見葉問4講be water

yes 子華fans自然會明白

係囉

夾硬到呢

屌你啦

同CCTVB東張西望合作專訪洗唔洗杯葛呀？

[集體炒車] 達哥一直關注事件一文原來同誠哥一樣含有隱藏訊息！！

都係達哥嘅暗示明顯啲

填詞人嘅功勞

聽到眼濕濕
中間成段好值得係呢場抗爭迷惘緊既人反思
Be water

推呀

推

「真正嘅五湖四海為一家」

暗示中港澳融合？

套戲上撚咗咪知佢黃唔黃囉
屌啦媽煩唔撚煩
日日喺度講